[漫畫]relife173 約會x3!

日代個look

無人睇

個作者真係超級眼鏡控黎
次次d眼鏡look襯到好靚
連我呢個無眼鏡派都心郁郁

agger
不嬲唔係咁鐘意眼鏡娘
一睇到日代個look
好想佢出第2季呀
夠晒集數啦依家

今晚睇

我都唔控眼鏡 但日代眼鏡真係好尾機

依家日版要比錢先有得睇最新

日版快好多？

呢套拖到棄左
睇黎又係時候追番

冇變過既話記得好似快1集之麻

快5集依家出到178

點解可以咁正

agger
明明係BBA

本身覺得雙馬尾都幾正
依家放左頭髮，有無眼鏡都好正

日代係黑長直先正
雙馬尾都正係本身夠正
封左一半都引死人